求hd推介

最近steam特價，買左好多game
求有冇d hd推介
大約要4tb
都黎儲game和電影

IVE 幼教/ CS

反而想知有咩game推介

睇你鐘意玩咩game

game 擺ssd
movie 擺 hd

是但買個wd gold